你仍然在挑選三個首發神奇寶貝中的一個，與對手較量，抓住神奇寶貝組建六人團隊，接受八項挑戰，與四名精英教練較量，擊敗一個邪惡的組織，成為冠軍《神奇寶貝傳奇阿修斯》是神奇寶貝粉絲們一直在乞求的遊戲主線|賈恩·埃爾克| 2021年2月26日|華盛頓郵報|
五屆世界冠軍西蒙尼·比爾斯（Simone Biles），這項運動的大牌，沒有參加比賽。對於渴望競爭的美國體操運動員來說，冬季杯將衡量奧運會的準備情況|利茲·克拉克| 2021年2月26日|華盛頓郵報|
西爾弗是作為HBO關於烏吉里的專題報道的一部分發言的。烏吉里從尼日利亞的青年教練上升為NBA冠軍的設計師。亞當·西爾弗（Adam Silver）表示，他對有關猛龍隊的馬賽·烏吉里（Masai Ujiri | Des Bieler | 2021年2月26日|華盛頓郵報|決賽事件的評論感到遺憾
這位兩屆奧運會冠軍的訴訟對限制女性運動員睪丸激素水平提出了挑戰，該限制阻止某些女性參加國際體育比賽。2021年2月25日，奧運會冠軍卡斯特·塞門亞（Caster Semenya）將參加歐洲人權法庭（Suyin Haynes）的比賽
我沒有準備好在埃裡克·施奈德曼的手上進行美容、點燈和操縱，吸引我的部分原因是他是一位女性冠軍。指控一個“我的英雄”虐待的感覺是什麼？Eliana Dockterman時間2021年2月24日
我們期待著與這位自由鬥士密切合作。自由主義英雄瓦茨拉夫·克勞斯（Vaclav Klaus）被卡託研究所（James Kirchick）2014年12月22日《每日野獸》（DAILY BEAST）剪掉了翅膀
這位41歲的女孩聲稱她在Tinder遇到了這位奧運冠軍，他們相愛了。獨家報道：邁克爾·菲爾普斯自稱是陰陽人的女友泰勒·莉安·錢德勒（Taylor Lianne Chandler）於2014年11月26日在《每日野獸》（DAILY BEAST）上講述了《極光之雪》（Aurora Snow）
他可以被改造成環境的捍衛者、棲息地的保護者和雨林生態的捍衛者。人猿泰山能在後殖民時代生存嗎|Ted Gioia | 2014年11月23日|每日野獸
作為厄立特里亞難民的女兒，吉爾瑪有著令人印象深刻的履歷：2013年，她被提名為白宮“變革冠軍”。TEDx會談有殘疾問題，但這位令人難以置信的年輕女性正在努力改變2014年11月5日的《每日野獸》
正如坎貝爾所說，“英雄是物化的捍衛者，而不是物化的捍衛者。《行屍走肉》中的盧克·天行者：裡克·格里姆斯是完美的現代神話英雄|裡賈娜·利茲克| 2014年10月28日|每日野獸
我是一個平易近人的老異教徒，我一點也不生你的氣，你這個有趣的，最崇高的小冠軍。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
冒險中的英雄不會與任何數量的騎士競爭，而是每天都要面對一位被選中的冠軍。三天比賽|傑西·L·韋斯頓
羅伯特·納爾遜清醒的判斷力和良好的實際判斷力使他成為一名更有效的冠軍。十八世紀的英國教會|查爾斯·J·阿比和約翰·H·奧弗頓
鄧肯是一個完美的冠軍；他的力量和活動是驚人的，他的歡笑是喧鬧的。埃裡克，還是一點一點|弗雷德裡克·W·法拉
現在，在她的領地裡有一個名叫阿爾文的男人，一個強大的冠軍&霍爾曼。奧拉夫·特里格瓦森和暴君哈拉爾德（哈拉爾德·哈拉德）的傳奇故事